{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45122&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대연 호텔 브라운도트"
    },
    "text": "当宿は外観がブラウンドットに変更されました。 大淵駅とモッコル駅は2号線に位置しています。 大淵駅は5番出口から出ると宿まで徒歩2分の距離です。 京城大学は徒歩0分の距離で、釜慶大学までは徒歩3分の距離です。 車を利用すれば広安里までは3分、海雲台までは7分の距離です。 追加でお知らせする事項は客室は2名基準であり、人数追加時に追加費用があり、スイートスパ客室と屋外スパ温水料金は現場で別途お支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の外観の変更について教えてください。",
            "answer": "宿の外観がブラウンドットに変更されました。"
        },
        {
            "question": "大淵駅とモッコル駅はどの位置にありますか？",
            "answer": "大淵駅とモッコル駅は2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大淵駅から宿までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大淵駅から宿まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "京城大学はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "京城大学は徒歩0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜慶大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜慶大学まで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "広安里まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "広安里までは車を利用すれば3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台までは車を利用すれば7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加費用はありますか？",
            "answer": "人数追加時には追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "スイートスパ客室と屋外スパ温水料金は現場でお支払いですか？",
            "answer": "スイートスパ客室と屋外スパ温水料金は現場で別途お支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 283
    }
}